所謂圍毅救趙根本就係害撚死自己人

又唔係攻城
響另一個地方聚集只係等被人拉同打
好似朗豪坊嗰位手足咁

以後嗰啲狼來了post再出唔該立即負皮加block

推

Push

圍嘅地方又冇戰略意義
都唔知威脅到邊個

1

2

3

4

5

依家行街都唔撚得

有冇睇隔離po條片？
手足咩都冇做過呀

19隻狗負評

圍毅